圍村人最重視就係個祠堂

圍村人最重視就係個祠堂
我冇野講
堅決反對暴力

推

後面咪推

真心，候志強講過有錢祠堂都拆得比你。佢地所謂氏族精神係純粹用嚟撻朵恰鳩人搵銀用，唔會太上心。拆佢祠堂對佢地嚟講身外物唔阻發達的話好似唔夠有效益，可能可以搞得直接啲。